有冇人有睇dr. strange 套新劇？

好似岩岩出左2集

咩劇名?

Patrick melrose

套野叫 PATRICK melrose